求輕鬆工 晚更兼職或全職

小弟今年26 爭緊幾十萬
正職返緊地盤 返9收5半

有無巴打有啲夜更工介紹
如果唔辛苦既話 人工低啲都無所謂
或者辛苦既 人工高都得

為表誠意 會比你抽返水 每個月比返一千茶錢

如有介紹巴打tg me 萬分感激

唉 之前識佐個女仔 份糧都養唔掂 碌下又借下就咁

你畀佢收左做兵

碌幾廿萬卡數黎貼女
正宗on9兵仔

好彩回頭是岸，呢兩年辛苦啲搞掂佢加油

Thx

夜更保安吧

I know that feel bro
搭單求職

做養心殿啦 現金出糧 7到12
我都做地盤 都有返養心殿

去啲好山卡啦ga地方做看更

差幾十萬仲諗住輕鬆工，困難D

我都爭緊十幾萬

Thx巴打 睇睇佢先

返馬會電話投注
ok高人工ok hea

輕輕再推

做夜更酒吧
係星期五六先辛苦啲
平日都無乜野做
包飲包食

保安最少都8粒鐘啦 樓主都返9-5點半 再做夜間保安 即係唔洗訓
係你屋企或者返地盤附近搵間飲食返pt啦 夜晚幾粒鐘 大把人請

邊撚度hea

夜更通宵更好hea

難唔難in架巴打手

唔難 有手有腳識講嘢基本上都請